周國賢 live唱黃金入球 回憶真係番撚曬黎

賢仔好撚型 雖然唔記得歌詞 但我都聽到好撚high

今天球場上發亮 總有日迎路趕上
能伴你落場 誰懼怕路長
能越戰越強 齊打開新一章

好興幸屬於有童年既年代

覺唔覺得90後嘅童年屈晒機

覺 以家啲00後淨係識揸住部手機玩app 仲有啲卡通邊有以前咁正

推

好正

可惜今晚冇

超撚正 唔係現場都感受到果種熱血

你有去?

好熱血

上呀恭介！！當年聽呢首歌真係好正,成日臨踢波前都聽一聽

但無知+非周國腎fans一問
點解佢會話好驚,唔想唱呢首? d詞難記?我又唔覺啊,唱起上來都朗朗上口

見佢ig story 話過
可唔可以唔好叫佢唱黃金入球同叫佢爸爸或者國腎

聽到背到

好想即刻睇多次踢出我天地

應該驚係驚唱到起雞皮
聽都起哂雞皮 我

我覺得似係驚走音 呢隻野唔易唱架師父
佢今次都降左key

仲有角球

啱

睇咗21號嗰場
好難得有Zarahn四子齊人唱live
但我都係好想聽黃金入球啊Endy

我已經準備好

應該太耐無唱 而且幾難唱